身為一個沙田柚 見到呢個表真係好感動

source:

沙田柚，今屆繼續努力！
其他地區都要爭氣，一齊贏，一齊爭返啖氣！

深水埔以前係民協大本營黎
上屆老人政黨搞到麗安區輸左比個民建聯先過唔到半

希望今屆佢生生性性

灣仔
油尖旺
九龍城
元朗
離島
幾乎得四分一係民主陣營 甚至 五分一
希望呢d區既朋友可以好好投下你手中果票！

依加起推post唔好講push 試下講 7.21.金鐘見

前沙田友，現深水埗友表示，我會努力投下手中的一票

呢幾區唔係廢老就係牛屎佬

唯有寄望班後生出大力d

油尖旺屌你老母 比力

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

西貢友表示一家大細既票都已經ready投走建制